自修生想問一下各位巴打

打算retake 2019 DSE 想問下中英通邊科易升grade?

。

正路係maths

不過你自己連自己邊科有信心都唔知不如唔好retake疊埋心水asso啦

你maths 5** ?
唔係嘅話一定re maths
你嗰三科都相對難升grade

對無料到嘅學生嚟講，中英通都係運氣科，無保證可以升grade
數學相對易升grade好多，努力會有回報

人生無22同會考都無C 邊個遺憾大啲？

應該係無22慘啲

其實真係要比較中英通個人認為通相對會易d
始終有答題技巧
中英4份卷既出題變化都大過通識

But利申：retake通識 第一年接近裸考 第二年補埋習勤力讀個個月交essay都冇升過grade

我揀通識
re過中文同通識 通識升得多啲
英文就 難到我直頭廢事re